查詢一吓admin點解Niko-bellic#222203會被bam?

隻傻鳩原來俾人bam撚咗
唔怪之成日有啲回覆唔見咗啦

點解bam佢都唔bam蔣介石#2436?

會員蔣介石#2436涉誹謗，公開本人及其他抗爭者私隱, 冒充本人, 點解admin重未bam?

五毛未整容